坐係電腦前既你、同我即刻出去

有車渣車無車坐巴士的士
點都好
今次唔去無咗咁多手足一定後悔死

求下各位啦